# Floats Inputs

Campos de textos flotantes, usando bootstrap 5.3.2 de manera por defecto, se verá como en la siguiente imagen


![Login.](1.png)


Campos de textos flotantes, usando bootstrap 5.3.2 y adicional activar bootswatch, se verá como en la siguiente imagen

![Login.](2.png)